**今日達成共識 北角警署要安然無恙**

東區遊行完咗，前中後線大家儘快解散
要記住呢期主題係「和理非」
千祈唔好玩火掉磚，最理想係警署安然無恙
要俾中立人士/花生友知道，大家係能放能收

請君入甕
首先呢個明顯係一個氹
由鐳射筆單野就知，班狗一直搵新題材
你早幾日有冇見過警署可以有咁易燃呀？
只要有人一點火
火勢一發不可收拾，劣勢都係
-> CCTVB即刻無限轉播
-> 第二日警犬記招即講
-> 林鄭第一時間譴責 spin去新topic

大家再理直氣壯 都會俾媒體大篇幅報導
-> 民間記招點幫你兜？(講黎都哂氣...)
-> 出現內訌 自己鬼打鬼
到時所有野都會前功盡廢
唔排除有人各打五十大板：
“你玩到咁大火 咩仇都報哂啦 打和啦好嗎”
一日未成功 我地都需要民意支持
但由放火個刻起 民意只會再度擺向政府

預料：
警犬會押被捕示威者到北角警署
等大家包圍 然後鼓躁
唔排除混入便衣狗 自編自導自演玩火

解決：冷處理
一方面 其他區示威者要be water
儘可能不流血不被捕
但另一方面
前中後線儘快離開 (去邊我唔知啦)
不反對通知書申請人及糾察留守警署附近
見到有可疑人士想做類似動作
即刻上前制服 (唔等於篤灰)

雖然「核爆都唔割蓆」
但更須提防對家利用呢點 操縱大家立場
既然呢刻開始已經呼籲同有共識
為大局著想 大家都唔好做莽夫

推

打死都唔去嗰區，擺明同啱啱落嚟班 fucking guys 串通。

我都讚成暫時和理非

咪燒北角狗屋，隔離係搞白事既地方，喺個邊搞事比人影左出嚟即刻扣你五十分

有時就咁燒垃圾筒真係搞著消防
火牆防速龍都勉強解釋到

如果黑警玩魔法咁點先
你知佢地怨氣幾大

贊成和理非進場,前線手足要回氣

雙方都唔使用魔法
所以咪大家要有智慧要醒水 不宜久留
留都只係遊行召集人 & 糾察

我都認同要暫停勇武
班淺黃隨時動搖

冇野好圍，隔黎仲係殯儀館
勇武當日冇目標就應該be water散

警犬又好 福建佬都好
我會答你：閃
點都唔郁到呢個場

萬一福建佬好似元朗恐襲咁郁平民
都唔可以俾藉口班狗話我地圍警署
導致遲遲未能抵達現場

佢做到野佢地應份
但我地和理非同樣爭唔少分

推呀

推, 唔好行埋去

圍都唔好圍

我哋需要民意支持，如果變佔中果次咁就灰

要俾到位和理非出場

平時勇武開嘅都表示支持

Be Water Be Humble

唔好信出面果啲扮勇武實分化
從來勇武定和理非都係睇時機，唔會只做一樣

Pish ar

要令到東區藍絲/中產驚訝：
示威後可以咩衝突都冇

可唔可以搵到隊人去睇住個幾塊布
驚有鬼點火

第一，讓福毒 無理由出手。
第二，借個場佢地表達 福獨 的自由，感受自由！

行完就閃 唔好俾機會佢放
佢放都好 照閃

記住佢做所有野 係想大家犯錯 俾情緒主導
唔好中計

唔駛有真火添呀…
實係話示威者用高能量鐳射筆射到著火

有冇辦法叫 遊行召集人 甚或係左膠睇實
呢個位 我會想有左膠暫時睇住

當然有腦嘅前線都唔會貿貿然現身警署

如果成班和理非比福仔攻點拆。
防具放背囊， 有事就轉MODE

可唔可以用顏料整幅大banner

隔離就係消防局
就算玩魔法消防都會一分鐘內到達
燒又燒佢唔到
但又比紅媒spin

紅媒spin 都唔緊要
重點真係消防係正隔離

防禦ok，但都不宜久留
由福仔s自己癲

之後文宣出手 宣揚福獨就得

agger，in case真係被迫勇武請絕對唔好割𥱊，求下大家

如果係一個氹
梗係火燒得旺 俾所有記者影相先啦

唔好接近果個位,但我覺得到時一定有鬼叫圍狗屋

冇錯 仲可以拉人入去 等你地聲援

間唔中玩下和理非, 政府就無藉口話抗爭行動不斷升級

Push

支持呢個週末做到零勇武

直接去機場啦
睇你班老黑去邊度搵人打

Pish

塞爆機場

分分鍾搵隻鬼著黑衫比佢地拉

推 但最驚係佢地自編自導自演再屈我地

有冇辦法叫 遊行召集人 甚或係左膠睇實
呢個位 我會想有左膠暫時睇住

好似有啲道理 推

推！！！
呢鍋要福建佬出手 ！
一野ok 哂佢地

0ush

呢舖要食腦! push

佢想係狗屋大皮 就咪鬼係狗屋同佢大皮啦 行出啲想點皮都得啦 不過皮唔皮睇情況啦 唔好為皮而皮

認同推

搵人著非黑／白色衫守住差館
唔驚自己人放
係驚狗／黑社會混入示威者放

忍一時之氣

唔係搞福建獨立大遊行咩

終點好近北角警署
好難避免

想平安真係要搵幾個人守一守個幾塊白布
最好加埋幾張大嘅poster寫要散 今日不衝
掛糾察牌嘅人咁做就最好

要推

搵人睇定唔好放火

推 真係唔燒得

咁要唔要帶gear

推！一定要安全！

福建幫吹大雞斬死你班友喎

推 只用水攻

我呼籲所有和理非立即放低電話離開連登

伏

真係要讚吓北角警署署長
識鋪白布
將自己成幢差館嘅風險增高
嚟反而令所有人怕出事搞散運動
最終變得安全 保住成間差館
又保住班黑警手下啲車

值得升任做福建共和國公安大頭目

push
對準林鄭 / 狗主人
狗犬 容後處置

擒賊先擒王

激光show in 北角

暫時和理非先啦

走囉 唔係打唔羸
係打都廢撚事

不玩火，玩水。

ON9, 一定有鬼放火,
要避就直接轉場

[長期置頂] 重組荃灣斬人事件, 警黑合作2.0

直接起狗屋狗房放過期tg

分甘同味

劉一哥萬歲

勇武太耐反而會綑綁左有遊行就等於有衝突
比返一次和理非大眾睇，谷返啲民氣準備下一次大遊行好過
分分鐘仲可以帶埋話冇警察就好和平

明眼人都睇得出引人放火
大家唔好上檔

不如玩燒共產黨旗？推廣愛國不愛黨？

唔係分化 如果和理非進場 突然比福建幫開拖 可以點算

推啊

唔玩油 玩蛋囉！臭撚到on9!

咁事不宜遲 依家ko塊布就解決咗個日既難題

九成有鬼去燒，劇本黎

讚成

好似真係同遊行申請人講吓好啲

信得過手足識進退，只係班狗信唔過，隨時又換黑衫放自己火

咁撚樣不如取消遊行算9數啦

今次真係邊個去玩火邊個就係鬼

呢幾日靜左 相信大家都見到對家係點樣全力放風 用各種理由引人中伏

三思 認清五大目標

不做無用功鳩圍 不買一送幾十

能放能收 推

認同 全世界都轉場

推
係啱嘅時候做啱嘅嘢

邊個放火邊個就係鬼
至少呢刻係，港共d陰招真係一個比一個難拆

push

1

我想問，如果，你要零武裝遊行，然後行到北角警察附近想散的時候，突然一批刀手橫地殺出，你會........?

1. 以愛與和平作武器
2. 向人民的保母—警察尋求協助
3. 叫人走，自己一邊用肉身擋刀一邊疏散群眾
4. 走先，人踩人都唔理
5. 還擊......啊，忘了你沒有勇武巴絲幫忙，不過可以靠左膠

你要怎麼辦？

佢專登整成福野出黎俾你燒，一燒著果陣好壯觀，柒婆就出黎關心狗警安危，而且最後都係攪到消防， 黑警絲毫無損

不受傷不被捕不圍北角警署

唔洗驚
睇天文台黎緊幾日都有雨呀
淋撚濕晒
（如果天文台準既話）

見到有人放魔法唔該禁佢言

我都想有人答到我

反而如果福建佬出嚟，我地幫手打會出到一個好印象
如果警察保護不力都係比人插
幫手打反而可以出到張警民合作，雖然唔可以忘記班狗對我地做左啲咩，但呢張靚相可以分化黑警同白警，再次重提以前警民合作嘅時光
如果我地幫手打跟住班狗阻我地甚至唔幫手，呢個又係另一張相，對我地好有利

轉去行中產區啦 太古康怡果邊

隔住個mon共識，屌你老母
相信前線，核彈都唔割
要共識自己落去同前線傾

和理非進場 意思係和平散去 唔留守

另外 狗房門口喎 記者咪影住福建幫踩警犬地頭

依加應該係文宣和理非回合

推到所有人都知

今期係和理非回合！
等黑警記招無野講，記者就可以多Ｄ時間問問題

真心推爆

咪撚比位cctvb同狗入

只要白衫開波先就得
同元朗一個道理，佢唔開波我地唔會主動開
用返口交部嗰句 我地唔想打，但你出手先我地就唯有逼住咁打

我會去！

星期日ssp

想見沙sir
睇下佢碌鳩有幾巴閉 憑咩屌過yll

所以起碼要帶長遮，一嚟料起碼有啲嘢可以反

行行下中途 真係成班福建幫係番上次個位落黎 點拆？ 果個位同狗房都有d距離
利申 果日發夢行渾成條金鐘至北角

我估大家醒目進步咗
好明顯 政府想燒死狗狗為劇本 而擺這些道具出嚟！

狗狗 如果你睇到呢個message 你哋就知政府點達自己目的 情願燒尻你地！

有腦都想到 這個時勢 做這些高風險掛布 之前點會唔做risk assessment? 仲掛幅布 根本有心莊人 燒尻你哋！

推
和理非先
一燒就輸

唔建議搞北角警署
佢仲要今日整咗個紗網，又唔知係咩物料/啲狗有無做手腳，分分鐘攞枝鐳射筆照下佢都可以著火
又或者有人放火燒著個網燒燒下就燒埋間狗屋，就會有位被人入，甚至民意逆轉(死人柒頭婆死差佬又諗埋啲屎橋搏翻盤)

同意

冇必要圍，狗在裡邊涼冷氣笑9外面既人

幫推

我想問，如果重現上次警車汽油彈自編自導事件；我地點拆? 我地冇可能阻止到發生，佢搵個人自己去燒反而我地要諗點拆

今個星期最好主力機場五大訴求
勇武回氣，文宣狂攻

不如成班和理非去用塊布搞放映會

正如琴晚太空館都無事，和理非進曬場勇武都會識做。話曬同路左兩個月

而且人多，真係有鬼就易處理。同埋放映緊仲放火就肯定係鬼。

人不犯我 我不犯人
人若犯我 我必犯人

唔玩魔法唔等於有人黎攻擊唔識還拖

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

無事無幹 前線一定做到
但狗仔挑釁先點算？
上次天水圍 女權撚banner 都未掛就比人拉撚左
結果打足10個鐘

圍icac一齊報案仲好

基本上佢地靜雞雞燒，未必咁易影到

香港島咁大唔一定要去北角
唔好比機會佢地

咁要和理優行埋過太古

搽D屎上去

你真係唔好當和理非係廢
係有堆左膠咋，真係有起事要打要防和理非一樣可以做到架咋
況且遊行入面有勇武派㗎，所以開拖我地唔洗驚
佢哋福建幫同狗要驚就差唔多

有冇人唸過比佢哋抓幾隻支那入去跟住著白衫燒

和理非進場

一家大細買北角雞蛋仔

核彈都唔割

你見到用個咁嘅閪網圍住警署
係咪要分析對家用咩手段，俾自己友踩呀？
前線睇到#1紅字係咪要諗諗後果呀

唔割蓆係真 都唔好俾對家利用黎鬼打鬼

淨係張火光熊熊的相已經有排屈

平時做野鬼鬼祟祟
依加咁大搖大擺係想引你入局
咪中狗計

新光戲院同警署有段距離 重點係唔好搞警署
其他野控制唔到

做一個星期中計黨

如果黑警扮人 火燒呢

佢地幾時鬼鬼祟祟？對住幾十支鏡頭都打記者，議員

推！千祈唔好俾張X明有藉口問習大攞 budget放解放軍～佢想攞香港亂丶佢平亂黎升職！

唔玩火，咁對塊白布掉雞蛋掉顏料得唔得

唔好去北角,地勢太易被圍堵,要選擇戰場作戰,北角讓俾和理非行啦.

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有26,630個簽名（8 Aug 2019 at 22:49）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

唔可以搞北角警處
記住記住記住唔可以搞北角個警處！！！！

如果對面自己搞點拆?

重要！東區要和平！

派100個精英，輪流每5分鐘係唔同角度掉雞蛋就得

但要有足夠準備

贊成 擺明一個局

大家行完就一齊去幫襯下太古啦

狗狗係邊區放陷阱卡就唔好去由得佢擺

唔好用火焰魔法 其他都冇所謂

冇人話要比佢哋走窩，緊係用合理武力制服佢哋啦
我地大大聲話行使101公民拘捕令齊齊送比班狗，反正嗰堆白布啱曬同佢哋講壽終正寢
講真，101拘捕令講左咁耐我地都未用過，真係比一次機會用啦
每次遊行現場都好多媒體，佢入更加口實攬捕，到時我地嘅訴求分分鐘可以加埋「重組警隊」或者唔承認警隊合法性

真係要和理非呀，千其唔好做左對家個“掣”，一撳就彈起，失去控制，俾位林鄭spin

支持

可唔可以用projector射鏗鏘集上佢啲白布度？

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

最怕到時拉我地 唔拉福建幫 你知啦 元朗單野有板睇 屌撚死班狗

用projector播鏗鏘集啦咁大個白幕

真呀 要識收識放 如果唔係就同班狗一樣

黎個真 但都要小心福建狗

推爆

值得支持

其實唔駛搞啦
宜家係農曆七月佢哋又咁樣玩白紗
又咁近大酒店....

各有各做，兄弟爬山各自努力，從來無所謂和理非接手／和理非進場
係咁

閩獨份子預先埋伏 小心為上

滅煙隊都表示支持

我地所有兄弟姊妹都好聰明

明知班警犬想裝我地彈弓

一定唔好比佢地以為醒過我地

出左不反對通知書未

你就算圍警署都唔一定要北角架，何況北有備而來

唔好去

其實唔圍唔衝先突顯狗隊嘅誇大同荒謬
例子係防護衣不停loop洗手嘅董太，過咗十幾年你諗起佢都係果個look

Exact7ly what I mean...

畫布

認同！

唔好中計呀！推！！！

係，今次行完和平散，殺狗一個燥手不及

莫非今次要出水之魔化師
行山扙+水槍救火，唔好比位人入

邊個放火 邊個係黑警做

就睇下班狗係咪喪盡天良到燒死自己同事

咁一係見到真係閃囉，只不過第日班黑社會繼續搞我地 我地繼續驚繼續走

和理非全面進場接手

人哋可能走得易....

和佢一陣我可以

反正抖下冇壞

咁明顯既陷阱邊有可能去踩呀,肯定俾佢捉住黎無限放大

成個氹比示威者去踩，一定要小心唔好中

擺到明係伏黎

因為無畫面係靚多過成間警署著火

唔好在話民意無用

點解612同星火 可以籌到以千萬計既錢 ？

點解次次都有咁多校巴接送？

係因為民意支持我地比較過激既行為 例如 ：扔磚 拆牆 等等

之前都算係小打小鬧 但如過成間警署著火 係真恐怖襲擊黎

唔係唔俾你放火 係唔好送個咁靚既畫面俾人做新聞呀

推

不變應萬變

最驚既係 狗扮示威者去玩魔法 佢有冇拉人都好 示威者有冇圍狗屋都好 只要出事就一定會賴係示威者做
呢下真係要諗下點拆

今日收到 未FC...講真 是但一隻狗著黑衫做魔法師 點拆

各位聽住，8月11日不要去沙田和北角！當日班曱甴會响港島東，我地只安排左1 Pln PTU B係沙田北角做Station defend，落左Hard Order發生任何事都不會行動。沙田棚網會由行動組點燃，北角有同志撐場！會以情況惡化為由將所有曱甴一網打盡！班兄弟終於可以休息，好快我地都可以過正常日子。

幫幫手share出去，我地一個都不能少。

其實用佢啲白網做screen搞放影會，會唔會激撚死佢地

直頭 唔好拉隊過去警署就得

希望真係有共識啦
唔好好似元朗西環咁
講完又唔理

D狗應該會著黑衫自己燒
所以聽日狗會可以問定佢係咪

而家真係要智慧抗爭，每個行為都要諗過度過，勇武都要有目標諗下會有咩效果，唔好比港共乘機翻身！！

+1

每次未行動就開風話輸民意
現場既人會自己決定啦
唔好做大台 唔該

應該直頭唔好去 你難保佢放隻鬼入黎 一扔就收得皮

啱，唔好有機會刷槍走火

推 搞放映會👍🏻👍🏻👍🏻

直頭唔撚去個邊啦,俾機會佢搵人扮黑衫放火嫁禍?

推比 勇武 睇

冇錯 你話我中計撚都係咁話

滅火隊會stand by 防止警犬混入放火

唔係輸唔輸民意既問題 依家班狗日日4點鐘開記者會就係要做低你地 你估佢會日日都有話題？

如果無既 佢地咪自己撩你地囉

你依家見佢記者會俾班記者撚到仆街 係因為721之後 根本風向改變左

係因為單野夠震撼

如果你燒著佢成間差館會點呀？

係仲撚震撼呀

個理

總之遊行人士轉場先
人潮走開左 我地要拆件事都易好多

【千祈唔好】如果尊敬嘅警察喺晒警局入面，突然間故障停水停電會點？

咩撚野糾察？冇大台邊撚個比權力佢？

街坊 agger
北角警署個位，無路走，好易前後夾

放上小紅書，等國內網紅影相，留美麗姿態

想拎定個滅火筒出去反制黑狗用魔法嫁禍

不過消防局都近，只要我哋唔行渣華道塞死消防就冇問題

同意 啱啱laser pointer 單野係多左民意企我地呢邊

幫佢CALL定消防又點話呢？

我想講
即使成功推翻暴政，我哋都必定需要民意
將暴政推翻，然後將新政交俾民賤??

思考緊點拆

又係中計論

完全唔去的話，佢搵幾隻鬼去扔一扔就完事

唯一方法係和理非去坐滿個場
白幕放映會

有人對個幕有所動作姐係阻住人睇鏗鏘集啦，立即制服

共識係點黎

PUSH

直頭狗局都唔撚好經 係新光完左 落MTR散 / 搭船去黃埔

連登熱門每日統計 - 2019-08-08 20:08

星期二fucking佬單野我果日朝早講又無人信

星期二我已經Fact checked with屋企樓下保安
811 北角所有鋪已經有人通知左叫唔開門
我橦大廈都已被通知
而且我朋友媽咪在北角翻工 星期二朝早都已經被通知811唔洗翻工

我記得有其他巴打有一手影到有d 北角鋪頭內部既notice
都係話811唔開

加上北角警署又鋪哂白布
真心好鬼 唔知811想點

能收能放 好同意
要製造同失左控嘅黑警做對比
理性係企喺我哋呢邊

我都唔建議搞

希望前線響現場會接受今次意見

又黎未出發 先中計

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

up

我知有共識
都有知好多post講
可否連結比埋d post 既link
我知你唔係鬼
但之前已經有"達成共識"既post仆哂街冚家剷
下次出post醒目少少好唔好
幫推

未FC
但係禁撚陰毒
推左先

要冷靜😌😌

你咪屌我分化撚囉 講就講左 要唔聽我都無計

唔係要同你割蔗 不過如果成真既話 你咪即管睇下之後發生咩事囉

我都想知 有傾過既唔緊要
但如果係自說自話既就

唔好行埋去 ?

同意 推

笑撚左，無啦啦走去保護你敵人

pish

同埋連登唔代表全部人
我覺得到時現場再決定啦

Push~

警局著火一定乜都玩完，你話民意唔重要都好，成個警局俾大火包圍一定俾全港屌死

最好就係依幾日內文宣轉場 or 前線未去到警局就叫人轉場，睇一個黑衫就叫一個黑衫轉去另一個場

你班中計黨次次講到有劇本喺手咁

但願如此

行落啲又有第二間狗屋啦

使唔使做埋警犬個份
假如佢放鬼自焚 我地使唔使捉*休班警*

同意 push

能放能收的確好重要

真係極希望做到

明顯局黎 推！

個空城計咁明顯都中既話⋯
就唔會係「連登仔」啦

Sor巴打 唔應該用”共識”黎引起誤會
係希望提醒前線唔好踩呢個氹
能放能收係精粹

讚同 ❤️

仲有呀，班建制去完深圳返嚟就話咩要組義工團係示威期間清除路障，根本又係群眾對群眾唔知搵咩人返嚟到時攪事

沙田都有網？

agger push

唔好行埋去
連圍都唔好圍

事實上對方有記者會同cctvb響手
你唔係咁樣俾人食糊吓話

agger

建議

準備搵哨兵睇住情況，隨時call 消防，直接打去附近幾間消防局（有機會係黑社會或者黑警扮示威者做）

民乜撚野意呀屌⋯⋯ 抖抖下就死曬嫁啦

西灣河報案中心已放水馬

我地要出其不意～
班福建佬想落黎打？
我就係要佢地戇居居呆撚左係度～

又預先捉鬼

由7月立會開始到上水沙田元朗日日都中計架啦
唔係話唔洗考慮呢個問題
但你都係覺得自己有劇本有水晶球姐
我覺得抗爭唔應該下下set死底線
當日現場再組織同決定

又捉鬼
仆街睇黎打後都係和理非主場

咁你覺得塊白幕着火對件事好定唔好先？

85 啲火我接受到架，但依塊白幕好伏

同意係和理非回合
但到時可能有突發情況
可唔可以唔好又玩 邊個xxx邊個就係鬼

Plan ahead while it's calm and there is time.

咁個日係咪應該無dress code 少樣野俾人咁易造？

一定比人屌大台, 點算

推
今次到和理非啦 遊行完入機場接機

麻包袋

利申同意唔好燒狗屋
只係覺得講明各自爬山但又下下捉鬼
講唔通

同意唔好燒

一用慣呢句只會比人以後下下濫用
唔走就鬼 塞路就鬼 傷狗就鬼
總之和理非唔認同就屈左鬼先
各有各做現場決定 變口號

搵個projector 去果度睇下片好啦。

呢d好主觀
你鍾意勸人唔好做咩無咩所謂
騎劫人同捉鬼就不了

所以set projector 放映啦

50-100個零gear 和理非睇片，另加50個輕裝義士隨時應付突發狀況

人哋播緊片你就無理由搞事啦，到時有所動作既一定係鬼

火勢一發不可收拾，劣勢都係
-> CCTVB即刻無限轉播
-> 第二日警犬記招即講
-> 林鄭第一時間譴責 spin去新topic

大家再理直氣壯 都會俾媒體大篇幅報導
-> 民間記招點幫你兜？(講黎都哂氣...)
-> 出現內訌 自己鬼打鬼

睇大局

咁事實唔係大台咩?

2

3

還拖係可以 但禁火

4

5

呢個係一件好事
所以我成日講都要有共識
萬一真係對方搵人扮示威者調啲火入去
我哋都可以即刻反駁

有意見/共識唔係問題
但唔該唔好又玩捉鬼
增加前線壓力

老豆表示認同

傻仔先去個度，人少和理非俾人打死。
勇武俾狗捕住一定走唔甩

唔會比福建咁易獨立

如果福建幫出嚟，市民一齊返去瞓覺
等佢地鳩企一晚

直頭狗局都唔撚好經 係新光完左 落MTR散 / 搭船去黃埔

屌 認真討論 改唔改到終點呀

君子不立危牆之下！！

勇武抖抖先。如果北角真係有火，一定比政府spin到有咁慘得咁慘，入面又大肚婆又啊婆又盛。所以各位百忍成金！

push!

借位
各位轉場呀！

北角 福建帮（闽南人）
群內 什么民主福建 福建独立全是香港废青！支持福建人民干废青

收到

有人玩火記得攔佢，好可能係鬼

唔建議去北角，香港咁大，我地好多地方可以打游擊，無需去北角冒險。同福建幫開拖=中計

同意
冇必要踩落佢陷阱度。
重申我地要既係5大訴求

直頭狗局都唔撚好經 係新光完左 落MTR散 / 搭船去黃埔

冇人討論下？ 家依家直頭唔去北角呀

用白布再用投射....令白布出字

點解同fucking開拖就中計
火我都算
福建佬我覺得打無乜問題

Agger

十連推 1

唔好再玩火啦，我識的淺黃有啲都接受唔到，何況其它中間派同淺藍

再唔係找定人帶定滅火器係身...

十連推2

同意，fucking 係另一回事

今次吹得好行 狗屋又擺明有陷阱
如果當晚情況唔對路 勇武可以考慮護送所有人一齊離開 等佢地白忙番一晚

咁你去打啦，唔好連累其他人啦

又係邊個衝邊個就係鬼

又係民意撚，中計撚

又話各有各做，但係唔跟冷氣軍師做就唔得

屌你老母，勇武派有冇出嚟屌過和理非嘅活動呀

之後一定有人話我分化撚

玩火都要收得到先得 你燒北角咁樣噴水都唔掂 會比人覆桌㗎！！！

唔建議去北角，香港咁大，我地好多地方可以打游擊，無需去北角冒險。同福建幫開拖=中計

+1

首先，我覺得呢排手足唔夠時間做文宣，如果爆大單野會造成更大時間壓力。

第二，8月5 用左太多gear，要時間回氣。

第三，記者需要時間響4點鐘個on99記者會追番啲大大單嘅舊話題，例如721、過期催淚彈、熄燈清場等等。大多新野發生，不利記者做野。

行動可以持續，用黎keep住道氣，但激烈程度要能放能收。

Ok

P 牌巴打

你咁樣連推3次係咩意思？

推爆
今日CCTVB已經無限輪迴黃之鋒見美國駐港領事單野，中共即刻出招話港獨見大佬

重點:中計

而家有民間記者會, 真係唔可以令手兄係記者會上比記者質問, 唔可以為難手兄, 明知係setup, 直情唔好去

直頭唔出北角

留意上面有堆P 牌亂推

唔好放火還唔好放火

中計還中計

依個post 開始有古怪

做好文宣先

根本就唔夠人做文宣

要connect 唔同人

同埋

都係，一時勇武，一時和理先最攞命

燒北角警署同搞鐘樓一撚定係鬼 一定要割

Agger, 班廢中廢老唔打下唔舒服

因為P牌lor
個app lag 左
Click 左error 無 出
一出變3 個

做得P牌 就預左被人 吊
是Q 但

但不割

其實佢地咁做只要有太陽反射
係好大機會都會點著火
實屬不智

咁多手足有俾原因點解今次要溫和，你真係全部point都覺得唔合理？

另外，任何行動都有正面同反面效果，如果今次警署燒通頂，正面效果係咩？副作用又係咩？

當然，如果你（或者有手足）通盤考慮之後，依然決定行動，我，永不割蓆。

只係希望如果到時成效不似預期，你會用番100%力量，同大家一齊修補可能出現嘅反效果。

推推推推推

啱！等民間記者會繼續不停發酵暴力及無差別拘捕嘅問題
而警狗記者會就不停比記者執點解無差別拘捕同埋要佢哋交代

不用火魔法用水魔法？

等狗自己揾人做啦

同意 和理非進場

到時對家想砌豬肉都砌唔到

我建議部份手足可以帶定滅火筒同水桶過去
In case 真係有鬼搞事都第一時間救火幫手keep 返個image 先
同埋有人搞事制服左先, 之後搞清楚係人係鬼再算

你咁講先正路
我始終覺得要各有各做 兩邊合作嘅
只可以盡量勸 用理據嘗試說服對方
一去亂劃界線或者控制人同指控人
只會慢慢造成兩邊無哂信任 合作唔到

勇武變身和理非
和理非變身勇武
=智勇派
彈岀彈入你咬我食

be water be humble

真係要，但好驚果日會有內鬼帶頭起事

我地而家雖然處於逆境
但難得一手好牌

Laser pointer 呢單
和理非 仲發酵緊
好多藍絲 唔敢高調出聲

所以仲咩唔利用

我地係打持久戰
至可以 救手足

我好respect 勇武巴絲
但 和理 都捐左好多錢
真心自身 都 身邊既朋友
個個都課左4位數字

未來仲要繼續
因為大家都好擔心
之後既生計

同埋，各位留言手足，試下唔好用「鬼」，避免無意中出現分化效果 。試下正面啲俾意見，例如：

佢整定咁大幅畫布俾我地，唔撚係唔用呀？不如我地用臭蛋響白布畫畫啦！

乜野叫今日達成共識，邊個同你達成共識
你憑乜野代表夢線說話

推，有理

港運城都係太古物業 隨便入去shopping

我地有超過400位手足 被捉
未來數字 仲會再升

錢 係好現實問題
400位手足 既律師$
同埋生活$
同埋距地有可能因為事件
有家庭經濟困難

如果再有更多人送頭
相比資源又再分薄

北角呢單
黑警 自己玩

我地對外 去機場仲好

亦可能搵大量福建幫打、民眾打民眾

正當大家都以為一定會有事發生的時侯，就來一個沒事沒生，這樣就是be water的典範，兼玩死對家

擺到明係大伏
邊個仲要自己衝埋去咁on撚尻既真係唔會阻你
俾人拉咗以後唔使再連累手足

今日有人post話人
要諗點拆

7傷拳

all in機場啦 政府依家擺明set局引我地埋位 明知係伏就唔好自己行埋去啦 我地無需要跟佢地劇本走

玩墨玩雞蛋呢

屌你老母睇撚到興 之前就現場渣咪假傳共識叫人散水 依家有乜遊行行動就次撚次都派成大班打手帶風向刷正皮9吹話達成共識 呢樣唔做果樣又唔做 兄弟爬山 各有各做 共你老母咩

機場接機先啦，北角真係不了

你睇下鐘樓就知

你唔去佢就自己搵人去

唯一方法就係大量和理非坐滿個場
放映會又好乜都好
總知要和平到黑警無藉口出黎嗰種

善用「不推文回覆」
呢啲中計post由鳩佢沈啦

由6月9日開始 就不停有人開中計post
開到8月9號都仲開緊

大家咪理啦屌

贊成
推

冷處理都係一種手段！

機場、深水埗唔好忽略

有人溝火水點算

講到明邊個用魔法邊個就係鬼。
到時大家一齊幫手佢出來,睇下係休班警定係福建幫。

灑溪錢好啦

同意
推
Be water
進退得宜

此帖必火

深水埗 幾時

其實想聽埋 浸大會長 點講先

冇事冇幹咪和理非囉，不過班狗同福建廢老點會忍得住手

最好就被動還拖同盡量唔用火囉

811，如果行港東就放棄其他集會，一係取消港東。

與其 同班 福佬打
不如 網上 推 福獨
既威力 仲大

中共 好 怕 ‘獨’

借力打力

其實 機場個度有d 難攪
AA 咁出手
朋友係機管局員工，嚟緊3日和你飛集會，想講幾句

如果福建係中共派嚟呢？
元朗夠話獨立
呢啲最多自己笑下

推 真係要忍一忍
隔離有人衝動都要拉走佢

啱 行過視而不見都係一種反制手法

我既原則 係
先保手足
五大訴求及缺一不可

推啊 勇武手足暫時抖抖先

唔去北角 去機場:0) 安全又輕鬆

文宣：
［有圖］原來有BB因為催淚彈出晒紅疹！

大家小心！鰂魚涌呢幾日見到工人都落晒膠痴地下同啲欄燒晒行！

你地咪撚搞呢個場啦

信任，尊重前線有足夠智慧決定

絕對支持，依家黑警根本日日搵材料搞事

雖然我都知P牌 越講得多越會被屌

但如果有一日 我地成功左

但唔見左幾位手足

我都覺得抱憾一生

Be water

不被捕 不受傷 不割

乜都唔好玩，報消防報屋宇署，等佢自己拆返。

要快，因為佢地好大機會自己放火嫁禍。

其實有無諗過將塊白布當巨型IMAX
搵Projector Project D 黑驚打人片, 警黑合作片
721 鏗鏘集....

咁既標題3個鐘2000正皮，你估下

隔離大酒店來唔好燒北角狗屋

元朗事件 之後
有朋友 同我講
距個地產AA 話
元朗既樓唔單止 drop
而且

銀行唔肯做Mortgage

所以如果 北角 成
元朗2.0

睇下班北角 福建 佬
會點被 同鄉 屌

港島東取消算 轉場

求大家唔好玩火住唔好比位人入

岩
要圍都係我地自己吹雞
唔好走去圍一個佢set好ge局
（我地先係做決定果邊，就算圍都圍其它）

和理非

大埔出完反對通知書 宜家要封路

幫推 大家商量對策

智慧勇武，智慧抗爭，智慧和理非

認同樓主分析同建議做法

但都要諗
如果有人被捕去唔去聲援
如果又放打人藍絲走跟唔跟去
如果福建幫真係多人或者唔多人但用刀
我地點做

+1

假設 多人 多刀
一班勇武都無用

只有call 警

但係個問題唔係示威者玩唔玩, 警一定會搵人扮放火, 唔係整D布做乜
最好呼籲大家直頭唔好出現係果度, 咁乜畫面都冇, 佢地就ON99

有好多種方法做不合作運動, 勇武要玩得更有效先係上策, 佢想你打呢度, 你就要打第度, 殺佢措手不及

哨兵 好重要

北角 巴打 情報好重要

我知有唔少 福建二代 都係深黃

所以距地 應該可以做到野

外區 手足 建議唔好去

一來 地形 唔熟 咁多小路 被暗角 落單無人救到
二來 當未知有幾多手足去 （如果好少） 到時又有鬼，一定又免安裝送頭卑人

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

幫手足 令政府同警犬一次過仆直

贊成

我諗過 如果文宣傳開上面個message
有人做左 都會半信半疑

坐係個度 我驚變到好亂...害埋和理非

地
發覺地區 街坊 的支持 都好影響

好似 黃大仙 同 沙田 都係 街坊勁 熟地形
至可以成功 撚狗

射水預先整濕塊布 防鬼放火

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推，現階段邊個搞警署大家知咩事
但班狗一定扮晒勇武屌大家話點解唔圍警署點點點
唔好中計

核彈都唔割，但要用腦分清邊d係人定係鬼

由佢地啦 完全和理非回合嘛

千祈唔好去西灣河水警基地，又近鯉景灣嘉亨灣呢啲中產區，基地門口個停車場又得道鐵閘

鬼呢隻字真係好撚反感呀
睇住星期日被福建佬斬呀

而家真係好多 陰招
我係P牌
所以都唔知邊d 係 三毛post

勇武個日去ssp，人地講到比黑社會打咪走囉，和理非唔係傻，相信佢地

防唔防睇大家
不過事後一定一定要諗

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

ReportED

如果警察出嚟制止白衣人，一樣可以屌柒佢地點解721果晚咁慢手腳、今次就咁快到場

記得㩒埋

就算港島東係我主場，我都唔贊成勇武對抗北角差館

北角差館個位好閪，附近冇人支持，一比人推就腹背受敵同埋根本街坊平時唔會行經，佢連作為管治象徵都談不上

要學會處理，分輕重，能放能收，各位加油

唔得咪改期下星期先遊行囉，睇下邊個包佢地食住，講到成千人咁多，佢地又得七天居留
如果改期，結果要搵過另一班同鄉搞簽證，仲要再出過船飛、酒店同包佢地三餐，
反正佢地都係收錢做嘢，空城計同佢地玩狼來了，睇下有幾多錢可以燒

扯塊布落黎得唔得

整個網出嚟就係搏你火燒成棟警署玩大型燒街衣，再隨時有一兩隻狗被犧牲，呢個政府唔當警員係人，on9都知呢個係trap

當對方加防....
反而唔攻先顯得對方 on9

宜家 call 消防
叫消防用消防條例點都好拆佢白凌
有無得諗

強調返五大訴求，唔好俾777暴政轉移視線成民間鬥爭，
勇武應暫停，等黑警搞大壇嘢無勇武之地，同時強調警黑勾結，任意拘捕。

屌！呢啲嘢，次次講完都係冇用！

上次光復元朗，夠話要和理非，唔好入村，天黑前就要走啦。

之前講到好似全部有共識咁㗎，落到場，班衝衝子咪又係亂鳩咁嚟，真係嘥鳩氣！

可以答你去到北角同大酒店，內街得兩條三條左近同上環比窄到死，比你英皇道行出海皮頂多得電氣道同渣華道，加多條城市花園道或者書局街，重要預左去到北角狗屋實頂死左，但路面就封晒又行唔到去其他區搭車，唔用地鐵就散唔到水
都重未計成條東區走廊入口就喺到，人地調車話都冇咁易
你話返到砲台山天后交界都算有位走盞啫

東區太容易比人包實冇得走，更加唔好諗去到太古坊甚至太古，果段路你唔轉入太古城就係全條直路，封晒路走唔到又易落單

到時醒定定保護自己，不受傷、不流血、不被捕

啱，千其唔好過去
最近和理非我覺得都可以
等勇武抖下先

有勇武都唔一定要次次衝既，勇武負責和理非保護者，得唔得？

g持

之前唔係有post話用塊白布做投影幕攪黑警/地厚天高電影放映會咩？
如果有人攪塊布點睇戲？

北角 呢場 冷處理
等 黑警 自己玩

到時福建幫出黎
只需要報警

警察如果又係唔捉人

我地又可以做文宣

咁就已經夠

其實港島真係傳統遊行路線
依家打贏林鄭係要用突擊、新思路
一路以黎我地登報、罷工等等，用緊新章法令政府要無所適從
星期日請大家關注機場 機場 機場 同埋深水埗
機場可以鍊住政府春袋
深水埗就食住黑警蝦學生既不公憤，用民憤激發更多人上街

機場同深水場唔好忽略佢地呀
今次唔去機場，第時政府又諗定奸計阻止你去

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

想做大台咪出聲囉

太睇少我地
要放火都唔會搞北角警署啦

有gear同圍狗兩件事

尋日律師遊行一樣有人full gear

七一立會夠話中計啦
今日達成共識? 大台咩
義士會自己決定 關你咩事

一日遊行中間仲會有黑警同黑社會搞事，一日都需要勇武
而家唔係暫停勇武，而係唔使用嗰種手段表達出嚟

就係囉，勇猛照full gear, 但唔衝負責護衛和理非。
咁仲可以俾和理非近距離理解到勇武唔係得過打字，仲係古代武俠化身

打完即走啦，仲留喺度等俾狗咬咩
如果勇武手足打完黑社會，狗隻跟足劇本馬上全面進場嘅話，就到和理非手足和平地擋住啲狗，俾時間勇武離開/變身
有議員、律師同銀髮族手足幫手拖時間會更好

雖然憎支那
不過都要引用佢地嗰句

不開戰，不怕戰

贊成 btw有無手足係嗰度叫人走 唔好留

東區遊行文宣不如做埋任着顏色衫,等班fucking guy亂打街坊,連鬼都打埋

一係就全部走

而家既狗 係傻
咩人都打柒

議員 律師 銀髮 唔可以留

因為太危險

人地肯幫係好 但咁危險 ⚠️
唔應該要佢地咁

陳伯 同 記者

用水之魔法唔得咩

陳伯嗰次係慘嘅
但我覺得一齊走嘅話，都可以分邊班手足行先
最好就唔使要有落手趕黑社會嘅手足殿後，始終佢哋最易被鋤入

佢都先搵幾個扮示威者整火都得，要用水之魔法

推，咪玩火，見到要制止

報警 比較好

北角 既 地形 好不利

咩人都唔好 送頭/重傷

能放能收真係重點，降龍十八掌要旨。

每次只衝反而沒有威力。

可以衝但又隨時可以唔衝，對家就要連你唔衝時都防範埋。

lpush

同意要制止，亦都可以揾糾察企係果度

另外，覺得可以上去洪連杉同蔡素玉兩位已失蹤多時嘅區議員嘅辦事處，揾下呢兩位區議員

如果唔玩刀嘅都仲係唔驚嘅
上次嗰幾條柒碌，有幾個揸棍啲手勢都唔啱嘅，人又少所以先俾手足趕走

但作為街坊都同意北角地形好不利，手足要視乎地形同埋對方人數先諗還唔還拖
唔還拖嘅就要諗辦法，點樣安全迅速地大家退返過炮台山散水
感覺上次太多手足唔識路就俾人點咗過嚟，就算打贏咗福建佬都仲係好唔抵

另外一定要提防高空擲物

如果 北角居民找 該區區議員就好合理

除非佢地唔想要票

其實 北角 嗰邊有間大學
樹仁大學

好似無咩出聲

但呢排又就開學
學生都會幾危險

咁我覺得
學生可以向學校查詢下
咁危險 點返學校

唔割！！
有鬼都唔割！！
尊重前線！！

我要「嘉年華」！前車可鑑，請不要歷史重演

講真，勇武咁耐，好似對差佬濫權麻木咗，鬧少咗
差佬濫權造成市民麻木都唔好，咁嘅話佢哋就會留意少咗場動，因為每次結果都一樣估到

滅火隊+1

一有人挑釁
即刻大叫：咦～有d街坊好有意見喎
讓個位出嚟
記者埋嚟影吓宣揚吓，
即刻叫佢嚟發表下有咩想法
相信一定走

好撚陰濕喎，如果俾佢陰中，有狗俾燒死的話，即時上全地球頭條，跟手全宇宙都超光速割蓆；千祈咪咁笨柒，明知局都上當。

我係和理非，今日同啲淺黃同事傾過，如果勇武次次都破壞警署、警察宿舍同放火，佢哋就唔會支持我哋。所以好同意以上所講！

北角差館擺個咁嘅陣好明顯想裝我哋！我哋可以full gear 預防有黑社會。但個人認為真係唔可以破壞北角警署尤其是放火，但水，雞蛋呢啲冇乜殺傷力唔會整爛晒佢哋啲玻璃嘅我覺得可行。

政府每日4:00pree con 係想令到兩邊仇恨更加深，或者拉攏一啲中立、淺色嘅人士，想打輿論戰所以我哋唔可以冲動。我哋步伐唔需要減慢但係破壞程度要減輕，等警察繼續自己沖出嚟7。

即是我哋有幾大嘅凝聚力都好，民意一旦開始向對家流我哋就好難有勝算。

總之就係727元朗咁la
和理優
不圍狗屋 不開波
對家郁手會還拖

大家覺得加返deadline升級好唔好？
依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢失去咗個目的同埋時限，搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣

贊成今次和理非 回下氣先 無可能下下都強攻

推

效果可以參考將軍澳遊行咁... 整體黎講都係和平, 雖然中間有佔路, 警察亦有黎 (但唔係警署)
如果唔係因為警察自己做錯野先圍警署... 咁就可以話完全一場和理非地區遊行

又黎child登冷氣軍師指揮現場？

有冇違反消防條例啊?
做多啲文宣話北角警署整咁多野係想大火賴示威者

咁大個mon
竟然唔用來投影？

上到去寶馬山賽西湖